人壽保險保障範圍

如果我受益人填屋企人，

我因遊行／示威／暴動（被定義的）死左咁我屋企人拎唔拎到意外賠償

無特別原因，純粹想問下

睇條款
巴打唔好做傻事呀

暴動唔會有 但睇條款為準